應該做掌上壓先 定舉啞鈴先

問問專業

掌上壓。做大肌肉先

急問

唔該

會唔會怕太大隻

如果做拳上壓，建議每日做4組，每組做2下已經夠。否則做多左就會出現肌肉過勞。

啞鈴做唔到大肌肉?

掌上壓可以做到30 下咪可以做dumbbell, 掌上壓食緊自身體重一半都冇， 不過對手腕壓力較大，拳上壓會冇咁傷， 但鐘意可以買d輔助器，可以做到拳上咁樣但唔洗拳頭食曬力咁慘

諗咁多 一齊黎啦

有幾急

夏天就到

你漏左提佢四組要分三個鐘做 等啲肌肉可以休息下

練胸記得估埋背 如果唔係

有冇方法係屋企練背

好勁 我都係做1組咋 你竟然做到4組

你去youtube睇。有